讓坐畀大肚婆我好樂意 畀廢老？不了

廢老都係出街飲茶食飯行山晨運 過啲咁寫意嘅生活 仲要人讓坐？

大肚婆就要大住個肚返工 對腳會因為大肚而負擔大咗 唔舒服 我就一定會讓

大家點睇

Push

窮人生仔正仆街

屌你老母讓撚完個大肚婆一開口就大大聲拎住個電話講大陸鄉下話果下真係
利申：乜人都唔讓 想坐麻煩自己躝去關愛座同d廢老鬥慘

搭公共交通工具就係窮人咩

Pish

我會讓俾啲學生哥

鬥慘

你有錢 老婆大左肚都唔會想佢迫地鐵掛

唔係一定要有司機先生得仔掛 有時地鐵仲快過地面塞車